Brian Cha 車志健呃人？

講真跟納dee搵食好過啦

?條友有講野

準確啲嚟講 brain係收智商稅

其實有無人知個車健係黃定藍

唔撚理佢呃唔呃人，佢D廣告好撚煩，Report完又彈出嚟

好撚垃圾...
算喇 都開晒名揚閪晒
仲呃到人咩？

我參加左佢個課程 之後~~~~~~佢發左達了

有冇人知神奇海螺係黃定藍？

有牌好黃既

佢就算啦
我等緊bill gates佢地揾夠之後開班益下我

Brain哥